【TVB廣告商】鉅記3間香港分店，本周六結業！

TVB愛回家主要廣告客戶「香港鉅記手信」宣布，3間分別位於尖沙咀、銅鑼灣及旺角的分店將於本周六(29日)結束營業；香港國際機場分店則照常營業。

鉅記肯取消TVB廣告未？

鉅記關香港人撚事咩

無回應過

在 CCTVB 落廣告, 就有咁嘅下場

佢有香港開分店

愛回家仲有置入性行銷

其實一直唔明點解佢響香港開鋪
香港人咁恨食杏仁餅咩

淨係記得大雞巴觀音像

支那人買手信

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

去大灣區開返3間囉

鷲哥終於KO花生仔

執晒佢

去香港買澳門手信

蕭正楠應該跟埋鉅記結業

支那識鬼咩

抵死

去佢fb恥笑